撚狗你班香港豬

吹呀？700萬人行都隨時照過呀